向行政失當說不

有關69遊行，我見到嘅係警務處遊行前後的嘅種種行政失當，身為一個良好市場，我咃係絕對應該向各政府部門嘅行政失當說不

-包括對於不反對通知書嘅發出漠視遊行主辦單位的要求 （結果臨時開放硬地球場）
-對遊行前的人數評估同安排出錯，使市民無論使用道路／遊行路線都受到極大阻礙 （以警車阻礙遊行道路、臨時開放駱克道予遊行人士、
-人潮管理措施欠缺效率、拙劣或不妥善，形式不一 （多處封路，形成樽頸
-未能有效控制車輛辦事疏忽、有缺失遺漏
-當然仲有好多好多，我諗要大家俾多啲 input

咁當然要大家幫幫手整合番個生成器出黎向申訴專員申訴

有關申訴專員的角色及權責，
「行政失當」指行政欠缺效率、拙劣或不妥善，形式不一而足，包括下列情況：
－濫用職權
－延誤／沒有採取行動
－厚此薄彼，處事不公
－出錯、意見／決定錯誤
－不按程序辦事
－程序不妥
－監管不力
－沒有回應／答覆投訴或查詢
－辦事疏忽、有缺失遺漏的情況
－選擇性執法
－職員態度欠佳

遊行安排最盡只涉及公安（公共安全）條例，並不在以下限制

條例附表2所列不受申訴專員調查的行動：
－保安、防衛或國際關係
－法律程序或檢控任何人的決定
－行政長官行使權力赦免罪犯
－合約或其他商業交易
－人事方面的事宜
－政府頒授勳銜、獎賞或特權
－行政長官親自作出的行動
－有關施加或更改土地權益條款的決定
－與《香港公司收購、合併及股份購回守則》有關的行動
－香港警務處或廉政公署就防止及調查任何罪行而採取的行動